想揾一首英文歌

一把男聲輕快聲
其中有一句類似
I give you everything..
然後有一把女仔聲係background 講nice nice
Something like that..
求高手

揾得好辛苦終於揾到